圍魏救趙

新 圍魏救趙嘅故仔係講
既然有班戰友唔清楚形勢留守，畀黑狗搶道德高地，其他戰友即去大舉圍柒婆，嗰邊黑狗應該落咗命令嚴打，要佢哋再輸多次形象柒出國際，溝淡留守戰友壓力同出錯機會。